文宣：有冇人幫手整理一個timing table出黎

好多人完全冇睇前因後果，見到示威就鬧
我想有成個活動前因後果出黎，等大家用黎反博或者貼連農牆

反中條例 》100萬遊行〉淋病無視》衝擊垃圾會〉200萬遊行

大約好似咁，但要列番晒時間同detail 少少
（我只係比idea,唔識ps整圖，可以幫手做search)

推